<h1 align="center"> Hello, World! :computer:</h1>
<h5 align="justify"> Olá! Sou João Luiz Ramos 👨‍💻, Analista de Redes com formação em Sistemas de Informação (UFRPE) e de vez em quando tiro um tempinho para atualizar e adicionar meus projetos de estudos neste site.
  <br>
  <br>
  Tenho muito o que aprender ainda, por esta razão meus repositórios são focados em projetos que venho estudando e me empenhando para mantê-los atualizados.
  <br>
  <br>
  Seja muito bem-vindo(a)! Pode ficar à vontade! 😃</h5>

<h3>😎 Onde você pode me encontrar:</h4>
<div>
  
  [![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook-1877F2?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white)](https://fb.com/joaoluizramos96)
  [![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white)](https://instagr.am/joaoluizramos96)
  [![Twitter](https://img.shields.io/badge/Twitter-1DA1F2?style=for-the-badge&logo=twitter&logoColor=white)](https://twitter.com/joaoluizramos96)
  [![Youtube](https://img.shields.io/badge/YouTube-FF0000?style=for-the-badge&logo=youtube&logoColor=white)](https://www.youtube.com/channel/UCnLw9DFvPYx-WNWqcHJBDxA)
  [![Twitch](https://img.shields.io/badge/Twitch-9146FF?style=for-the-badge&logo=twitch&logoColor=white)](https://www.twitch.tv/joaoluizramos96)
  [![Linkedin](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://linkedin.com/in/joaoluizramos96)
  [![GitHub](https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)](https://github.com/joaoluizramos96)
  [![GitLab](https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white)](https://gitlab.com/joaoluizramos96)
  
</div>

<h3 align="left">:rocket: Em evolução: </h3>

<div>

  ![HTML5](https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)
  ![CSS](https://img.shields.io/badge/CSS-239120?&style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)
  ![JavaScript](https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black)
  ![Python](https://img.shields.io/badge/Python-3776AB?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white)
  ![C++](https://img.shields.io/badge/C%2B%2B-00599C?style=for-the-badge&logo=c%2B%2B&logoColor=white)
  ![Java](https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white)
  ![PHP](https://img.shields.io/badge/PHP-777BB4?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white)
  ![MySQL](https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white)
  ![Shell Script](https://img.shields.io/badge/Shell_Script-121011?style=for-the-badge&logo=gnu-bash&logoColor=white)
  ![TyoeScript](https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white)
  ![React](https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB)
  ![Angular](https://img.shields.io/badge/Angular-DD0031?style=for-the-badge&logo=angular&logoColor=white)
  ![Vue](https://img.shields.io/badge/Vue.js-35495E?style=for-the-badge&logo=vue.js&logoColor=4FC08D)
  
</div>

<h5 align="right"><i>"Dar o melhor de si é mais importante do que ser o melhor."</i>
  <br>
  — Mike Lermer</h5>
